香港最靚風景

所以話無論幾時都好
香港最靚嘅風景永遠都係香港人

暴徒?我暴你老母！

Respect

推香港人好波

17:45 [616反送中反暴力遊行]
警察總部對開有救護車駛入，遊行人士如摩西分紅海開出車路讓救護車通過。
攝：Rayman Cheuk@ USP United Social Press 社媒

天佑香港